[bluray] 邊到會有攻殻機動隊1995年版買？

淨係見過日版無中文字幕，邊到會有台版/港版？

當年好似有廣東話插曲

DVD pro

Note!! Thx

Yes! 容許我推薦番兩條片